\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{amssymb,amsthm,amsmath,amscd}
\usepackage{graphicx}

%Определение полей
\setlength{\oddsidemargin}{0cm}% 1in=2.54см
\setlength{\hoffset}{0.46cm}% 1in+\hoffset=3cm = левое поле;

\setlength{\textwidth}{17cm}% 21cm-3cm(левое поле)-1cm(правое поле)=17cm;

\setlength{\headheight}{0cm}%
\setlength{\topmargin}{0cm}%
\setlength{\headsep}{0cm}%
\setlength{\voffset}{-0.54cm}% 1in+\voffset=2cm = верхнее поле;

\setlength{\textheight}{25.7cm}% 29.7cm-2cm(верхнее поле)-2cm(нижнее поле)=25.7cm;

\title{Многомерный статистический анализ}
\author{Хаткевич Людмила Анатольевна}
\begin{document}

\maketitle

\section*{Вопросы}

\begin{enumerate}
	\item{Плотность $\mathcal{N}(\mu, \Sigma)$.}
	\item{Независимые векторы.}
	\item{Некоррелированные векторы.}
	\item{Ковариационная матрица.}
	\item{Маргинальное распределение.}
	\item{Эллипсоид рассеяния.}
	\item{Выборочная ковариационная матрица.}
	\item{Асимптотическая нормальность.}
	\item{Коэффициент корреляции.}
	\item{Выборочный коэффициент корреляции.}
	\item{Условный коэффициент корреляции.}
	\item{Выборочный условный кэффициент корреляции.}
	\item{Множественный коэффициент корреляции.}
	\item{Свойства коэффициента корреляции.}
	\item{Свойства множественного коэффициента корреляции.}
	\item{Критерий проверки гипотезы об условной независимости.}
	\item{Критерий проверки гипотезы о независимости от множества.}
	\item{ОМП-оценка.}
	\item{Уровень значимости критерия.}
	\item{Мощность критерия.}
	\item{Критерий отношения правдоподобия.}
	\item{Функция правдоподобия. Где используется.}
	\item{Распределение Стьюдента.}
	\item{Распределение Фишера.}
	\item{Распределение Уишерта.}
	\item{Проверка гипотез}
	\begin{enumerate}
		\item{о независимости}
		\item{об условн.}
		\item{о независимости от множества.}
	\end{enumerate}
	\item{Распределение линейного преобразования нормальной выборки.}
	\item{Маргинальное распределение.}
	\item{Распределение ОМП-оценок.}
	\item{Распределение выборочного парного коэффициента корреляции.}
	\item{Распределение выборочного множественного коэффициента корреляции.}
	\item{Распределение выборочного улсовного коэффициента корреляции.}
\end{enumerate}

\end{document}
